幾時都流行（古仔落場版）

幾好聽,有jpop feel

lm

其實古仔會唔會好老尷，畢竟曾經係佢一段黑歷史

你睇下佢個樣戲都唔想交就知

好明顯係“參考”左登美丘高校既表演。

舞蹈員既走位、表情…90%似。

柳俊江導演

李一丁+小龜編曲

又真係好聽咗好多 : mv都唔錯

邊個唱?